{
    "ScenarioId": "NukeScenario",
    "Collection": [
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "Root",
            "Weight": 3,
            "Question": "Никто уже не помнит, сколько лет прошло с тех пор, как мир был уничтожен ядерной войной. Но ты точно запомнишь на всю оставшуюся жизнь тот день, когда криокамера тихого душного безлюдного бункера выпустила тебя в новый мир. Первая плохая новость - все покинули бункер и бросили тебя без еды и оружия. Единственный полный ящик с консервами заклинило. Первая хорошая новость ждала тебя в мониторе главного компьютера: вся инфраструктура бункера работает на твоей любимой платформе. А для открытия ящика с консервами было достаточно запустить остановленный docker-контейнер. Какая же команда нужна для этого?",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "docker start",
                    "GoToId": "knife"
                }
            ],
            "ElseBranch": "chamber2"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "chamber2",
            "Weight": 1,
            "Question": "А если подумать? Как в 2019м году запускали контейнеры? Или стоит поискать документацию?",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "docker start",
                    "GoToId": "knife"
                }
            ],
            "ElseBranch": "chamber2"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "knife",
            "Weight": 3,
            "Question": "Чем бы теперь открыть банку? Будь у тебя больше сил после анабиоза, открыть банку можно было бы и ударом о край стола. Но, увы, это не твой случай... Введя команду help в основной консоли и покопавшись в доках, ты видишь, что в услуги бункера помощь робота-открывателя Вендора. Но при попытке запустить его вылезает ошибка 401. Посмотрев исходники приложения, запускающего Вендора, ты принимаешь решение удалить из контроллера один атрибут. Какой?",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "Authorize",
                    "GoToId": "armory"
                },
                {
                    "Answer": "AuthorizeAttribute",
                    "GoToId": "armory"
                }
            ],
            "ElseBranch": "knife"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "armory",
            "Weight": 5,
            "Question": "Вендор оказался очень гостеприимным. Открыл банку, заварил чай, наложил содержимое банки в отдельную тарелку. А, кроме того, оказался выдающимся собеседником, который все время молчал и слушал тебя. Поглощенная еда сразу же заставила твой мозг работать. И в тебе проснулось чувство самосохранения. Консервы ведь рано или поздно закончатся. Но выходить из бункера без оружия опасно. В оружейной было пусто. В наличии только 3D-принтер. Главный компьютер указал, что ПО для принтера отсутствует. Тут тебе сразу же вспомнилась книга Алекса Девиса, где о рассказывал о, популярных сейчас, конструкциях языка... Алгоритм, в его основе, как раз тебе потом пригодится. Что же это за конструкция??",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "async-await",
                    "GoToId": "exit"
                },
				{
                    "Answer": "async await",
                    "GoToId": "exit"
                },
				{
                    "Answer": "async\\await",
                    "GoToId": "exit"
                },
				{
                    "Answer": "async\/await",
                    "GoToId": "exit"
                }
            ],
            "ElseBranch": "dotnetru"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "dotnetru",
            "Weight": 3,
            "Question": "Эх... Видать, память совсем покинула тебя за столько лет анабиоза... Устав от своих воспоминаний и духоты, ты садишься в позу лотоса и погружаешься в чертоги разума... Там ты оказываешься на TechTrain Piter 2019. В корридорах тишина, все разбежались по залам, слушают доклады. И только стойка сообщества DotNetRu полна людей. Ты решил подойти и спросить про ту известную книгу... О чем она?",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "async-await",
                    "GoToId": "exit2"
                },
				{
                    "Answer": "async await",
                    "GoToId": "exit2"
                },
				{
                    "Answer": "async\\await",
                    "GoToId": "exit"
                },
				{
                    "Answer": "async\/await",
                    "GoToId": "exit"
                }
            ],
            "ElseBranch": "dotnetru"
        },
      {
        "IsLastPuzzle": false,
        "Id": "exit",
        "Weight": 8,
        "Question": "Ты набиваешь алгоритм для 3D-принтера. Спустя несколько минут, принтер напечатал тебе супер-мега бластер класса Живодер. С ним ты точно будешь в безопасности. Остался последний штрих. Нужно открыть дверь бункера. Покопавшись в консоли и в коде, ты нашел команду, открывающую дверь. Однако, попытка открыть ее вызвала AccessViolationException. Под отладкой смотреть не получилось, но тебе без труда удалось найти нужный кусок в коде. Файл класса, содержавший обработчик, был безумно огромный, а размер создаваемого объекта был больше 64 Кб. Кто же скрывается под маской AccessViolationException? Кажется, ребята из Контура очень хорошо знают ответ на этот вопрос.",
        "PuzzleType": 0,
        "PosibleBranches": [
          {
            "Answer": "NullReferenceException",
            "GoToId": "base"
          },
          {
            "Answer": "NullReference",
            "GoToId": "base"
          }
        ],
        "ElseBranch": "dotnetru2"
      },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "exit2",
            "Weight": 1,
            "Question": "Наобщавшись с ребятами из DotNetRu, ты возвращаешься из чертогов разума и быстро набиваешь алгоритм для 3D-принтера. Спустя несколько минут, принтер напечатал тебе супер-мега бластер класса Живодер.  С ним ты точно будешь в безопасности. Остался последний штрих. Нужно открыть дверь бункера. Покопавшись в консоли и в коде, ты нашел команду, открывающую дверь. Однако, попытка открыть ее вызвала AccessViolationException. Под отладкой смотреть не получилось, но тебе без труда удалось найти нужный кусок в коде. Файл класса, содержавший обработчик, был безумно огромный, а размер создаваемого объекта был больше 64 Кб. Чтобы разобраться, в чем дело нужно вспомнить, кто же скрывается под маской AccessViolationException? Помочь тебе смогут ребята из Контура",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "NullReferenceException",
                    "GoToId": "base"
                },
                {
                    "Answer": "NullReference",
                    "GoToId": "base"
                }
            ],
            "ElseBranch": "dotnetru3"
        },
      {
        "IsLastPuzzle": false,
        "Id": "dotnetru2",
        "Weight": 0,
        "Question": "Внезапно запищал последний работающий UPS. Ты понимаешь, что времени на решение проблемы у тебя остается мало. Устав от своих воспоминаний и духоты, ты садишься в позу лотоса и погружаешься в чертоги разума... Там ты оказываешься на TechTrain Piter 2019. В корридорах тишина, все разбежались по залам, слушают доклады. И только стойка компании Arcadia полна людей. Ты решил подойти и спросить про AccessViolationException...",
        "PuzzleType": 0,
        "PosibleBranches": [
          {
            "Answer": "NullReferenceException",
            "GoToId": "base"
          },
          {
            "Answer": "NullReference",
            "GoToId": "base"
          }
        ],
        "ElseBranch": "Game over"
      },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "dotnetru3",
            "Weight": 0,
            "Question": "Внезапно запищал последний работающий UPS. Ты понимаешь, что времени на решение проблемы у тебя остается мало. Устав от своих воспоминаний и духоты, ты снова садишься в позу лотоса и погружаешься в чертоги разума и бежишь, теряя тапки, к стойке сообщества DotNetRu. Ты решил подходишь и спрашиваешь - кто тебе может помочь с этой ошибкой и что под ней скрывается?...",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "NullReferenceException",
                    "GoToId": "base"
                },
                {
                    "Answer": "NullReference",
                    "GoToId": "base"
                }
            ],
            "ElseBranch": "Game over"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": false,
            "Id": "base",
            "Weight": 3,
            "Question": "Узнав истинную проблему, ты быстро исправляешь код и снова пытаешься открыть дверь. Внезапно раздался грохот, дверь бункера открылась. Дорога была длинной, она долго вела тебя через жаркие пустыни. Когда уже совсем стемнело, ты обращаешь внимание на странные ночные огни. Подойдя ближе, ты понимаешь, что это город, образовавшийся вокруг другого бункера возле оазиса. Ты битый час общался со злобным охранником, который отказывается тебя пропускать. Вдруг изочередной твоей фразы он узнает, что ты программист .NET. Внезапно у него проявляется к тебе интерес. Он задает тебе вопрос: как называется самая известная конференция по .NET в России?",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": [
                {
                    "Answer": "2014",
                    "GoToId": "win"
                }
            ],
            "ElseBranch": "Game over"
        },
        {
            "IsLastPuzzle": true,
            "Id": "win",
            "Weight": 13,
            "Question": "Узнав, что ты настоящий знаток своей платформы, охранник лично сопроводил тебя к местному диктатору. Тебя накормили, напоили и выдали самый мощный ноутбук в оазисе. Этот день ты запомнил на всю свою долгую жизнь!",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": []
        },
        {
            "IsLastPuzzle": true,
            "Id": "Game over",
            "Weight": 0,
            "Question": "Ты и вправду запомнил этот день на всю оставшуюся жизнь. Жаль что она оказалась такой короткой...",
            "PuzzleType": 0,
            "PosibleBranches": []
        }
    ]
}